retaker失敗區

兩年英文都2
疊埋心水做野

再考過啦on9
一次唔得咪黎多次囉

其實dse英文好易
易過ielts好撚多

不了

其他有星都冇用 死撚左英文
認定唔係讀書料

巴打有咩打算

英文2留名

搏下睇有冇八大offer，如果唔係就讀hkcc

返工啦

有

我今年3323，好好采有3
上年2323 得2⋯⋯以為今年都係得2，因為死作文（離題同唔夠字），說話啦啦卡卡。
但得23分 真係食屎⋯⋯
樓主加油！我上年狂睇SCMP Drop Note 英文都係得3，要上到3係好難（以為今年有4⋯⋯）。所以要付出比一般人200%努力，始終我係Band2仔⋯⋯

英文又係2

咁都有3你執到啦柒頭